[vans]大家著開邊款?

著開classic old school
粗著,半年就著爛

大家著開邊款?

Damn Daniel
第4對

Classic old school +1
仲有對slip on
兩對都未爛

全黑era

黑面白底同全黑嘅authetic，着咗十一年，一爛就買過對新，總之鞋櫃永遠有哩兩對喺度

classic old school
全黑era

大家多數邊到買會平啲

有冇人覺得香港vans好少款

係,同埋貴,stuff 折完都貴過Amazon,
不過基本款都有

點撚解咁多mk著全黑 仲有襯對白襪

Old school 越來越貴

著緊Classic old Skool lite 好撚輕

全黑易襯

我對old skool 個底磨到斜晒
成2年

leather court dx

Slip on同authentic 都係全白

era
sk8 hi

去利時，D貨好特別

Old Skool最祗著
利申：做過

最易襯

易襯同埋襟著

全黑超輕
好想搵返佢

加埋對huf襪

著Old Skool右腳會刮腳 左腳又無事
有無解決方法

人懶，著slip on真係好爽

band仔先襯全黑

屌，十一，二年前我着全黑畀人話係功夫鞋，又話vans點會襯skinny jeans，睇返而家周街都係真係得啖笑，香港啲所謂潮流真係

Vans 依家個底好似厚左

我都有哩對但着到好舊
哩對好百搭好鍾意 想買多對一模一樣既但好似好on9咁

我都買過兩對一樣
黑白經典真係好好襯

有乜戇唔戇鳩啫？自己鍾意就得㗎啦，我都前後已經買過五對黑面白底嘅authentic，可能我戇鳩啦

想買返紅色slip on
最普通個隻 但搵極都無

仲有冇黑白棋盤格嘅綁鞋帶款？揾咗好耐都揾唔到

巴打

暫時最新買係依對
以前著開Era同埋sk8-hi
之後轉左著half cab
依加就著old skool

Doren

Agger 襯白襪同見到個d襪真係好撚柒

我都有一對

邊到有平vans買？

Vault og 格仔 slip-on

我想搵紅白old school

邊到多vault og 既買

著開黑白格仔slip on 方便 如果vans有厚底米白色slip on就好喇

end clothing得返uk11 Cream色og厚底

Authentic 全黑
利申：唔係MK襯白襪

大家有冇買超輕版，輕得離譜

前年去美國outlet買咗對黑色

以為真係串school

SK8 hi

新年想買新鞋，諗緊買old skool定係買多對slip-on好 有冇其他推薦

想買對淺色易襯d 唔想要純白 人又矮所以要厚底
即刻去個網j下 好靚呀 完全係我想要
但無咩可能有我份

邊款襯到老牛
成日覺得vans淨係襯到短褲

好撚想要
但上谷收要千一二蚊我覺得太貴

張圖好撚臭

淨買sk8hi
其實想試old skool/slip on不過始終鍾情高筒，屋企8成鞋都高筒

唔知咩野名

紅色+ 兩邊各有一條黑/黃邊

唔會囉

我都係咁 右腳腳指尾
所以買完都少著
同埋個底好似太薄
下次試下買pro 雖然個樣冇咁靚

屌我都係 笑尻我著全黑authentic襯skinny jeans
問我去耍功夫定扮老夫子
啲外國band仔咁著咗好多年

平時著開Slip on、authentic同sk8hi

我係刮右腳腳爭
要貼膠布

平是著開全黑authentic9.5 但係前幾日想買slipon就去試鞋 試到十號都覺得好緊好唔舒服

喺End clothing 買左唔岩size
想放對全新 VANS VAULT OG CLASSIC SLIP ON LX
Classic White
Uk9

classic 款永遠都無折

Slip on 最好著真心

著耐咗就冇事, 腳指尾開頭真係好唔舒服

只要過左刮腳果一關

Billy's exclusive

買岩岩好既size
著住做下運動,跑兩圈步就會鬆晒

sk8hi 點襯好
長褲jeans 著converse all star 仲好

不嬲架啦

巴打會唔會唔著襪就咁著

呢對幾錢？

呢對其實著殘左會唔會好睇d?

有款鞋面好多貓個隻好正 可惜毒撚carry唔起

黑色classic
星座slip on
黑白格slip on
輕版個隻白色classic
花花綁帶

有 一般姐

最常著灰色slip on
仲有粉紅old skool

早兩日用7折入手左呢對

唔會 唔著襪唔會唔舒服? 焗到臭

屋企已經有10幾對vans

想搵番依對 邊到仲有機會

Vans 無得增高

自己sip鞋墊

再攝會露腳踭

大家去邊到買vans多？

專門店
如果想買啲特別款,例如圖案/花紋嗰啲係咪上網買好啲
因為我都已經有3對淨色款

上網買啦，香港個價太貴啦，不了

有冇咩網介紹, 想買返對輕版黑白格仔slip on

amazon？🤔
連運費駛唔駛4舊？

識著

4百左右
有d款貴d

著舊左既authentic好正

格仔 黑色 slip on
全黑 authentic
Old skol 黑色 全白

9500円左右

幾特別,巴打日本買？

黑色 era
classic old skool

日本間舖先有

鞋形唔同 怪怪地咁

早兩日去海港城,
話就話係香港最大既專門店,
但啲款都係好少

OLD SKOOL 啊大佬
乜鬼野old school 啊？

以前著舊款黑白era
宜家著黑白authentic

half cap先最正
以前仲有low cap,而家主力slip on

half cap好舒服
包住哂

全黑slip on

abc mart
又平又多款

btw有冇人著pro款
個鞋墊係咪舒服好多

FOG ski Hi

對輕版全白slip on係catalog 買先250

好過普通款,但貴百幾蚊
貴4份1左右
愈黎愈貴

不過而家hk vans入好少款

sk8hi高價係咪已經唔再係$550？

有authentic 全白
但d朋友成日話好似白飯魚

對格仔slip on殘到扑街

Av classic?

巴打你對格仔應該係vintage版黎 姐係一買番黎已經係污糟feel

學到野

係 但係我著到佢再污糟啲 仲靚啲
我話殘既意思係個底收收地皮同個鞋型都變左

第一對買呢對 最鐘意都係呢對
不過好污糟 抹唔甩

我之前無襪著就咁著左出去
依加好臭
點搞

出太陽時擺出去曬

紅色屎雞hi

唔記得 原價600定700幾

岩岩睇過,係av classic
有咩特別

巴打識野
仲有Vault OG authentic Navy

屋企有差唔多50幾對Vans
踩開板主要都係買Pro
最鍾意Era Pro Old skool Pro
最近著TNT Pro 同 Style112 Pro踩板
有幾對Vans Sindicate
Golf Wang個D
平時出街著Vault OG 個D classic款
仲有最近既FOG Vans Era

好想要

尋日又買左第二對黑白格 slip on

VANS就愈殘愈靚既

sk8-hi
Slip on

Old skool

岩岩早兩日買，個個都話唔靚

巴打係邊買fog vans 好正

咁人地個款真係叫old skool

vans著開og多，真係舒服好多

請問你地有冇自己換鞋墊？
好中意vans d款但行耐左對腳真係好唔舒服
有咩鞋墊推薦？？

格仔slip on

vault og款著完真係番唔到轉頭 衰就衰在好少行貨 下下要外國買

想要果隻款專門店斷貨

懶人最中意slip on

x j crew

有厚底版

左邊楓葉個對好靚喎

可以巴打貪對鞋夠輕

可能

有冇巴絲可以解釋紅同黑牌既分別

Diemme slip on屌打vans
皮內籠 鞋墊軟淋淋

香港啲門市真係好少款
係咪除咗係外國網買之外，冇其他方法

要original款一定要外國買

人地都係實話實說啫

有無人知依家全黑slip on 賣緊幾錢

same 好撚靚

其實係邊度restock ，只揾到淨色

見呢排好似多人賣 前2日見到有個網有eur40 但而家都冇哂

authentic lite
old skool

美國同end近排都有restock過

邊到有得買

想要呢對，但香港冇

有冇人記得全黑香港門市賣緊幾錢？

我覺得幾好,唔靚的地方係唔襯條褲

姐係你份人太柒 唔可以好似d韓仔咁帶起個潮流囉傻閪

韓國

台灣都好似有

依家係咪冇出sk8-mid 啦 官網都見唔到

slip on 到底要點襯
宜家有對全黑都剩係識黑jeans roll褲腳出街冇咁怪

短褲唔得咩？

好撚凍喎ching..

Sorry 唔知你淨問冬天

唔洗梳！

啱啱見到hypebeast ig，有對vans x our legacy，好撚正

其實係咪多數like 著vans
就唔like 著cons？

唔係，好多都會一齊着

兩樣都著

簡單著

我2樣都有

唔使考慮啦呢對

our legacy啲嘢好撚正，重要crossover vans

好想買

專門店有

尋日經過活方商場見到vans全場2對85折

有冇人會去排mdns x vans

送都唔著

幾點去

我想問下 我見黑白格仔 都有兩款 不過佢係鞋墊唔同仲有咩唔一樣？

成個鞋型都有d唔同 造工同價錢 都差好遠 OG款要食炒價 一千蚊左右

即係最大分別係造工？

有對OG checkerboard slip on Us9想放 有冇巴打岩？

slip on 我通常著長襪吊腳褲
不過我覺得點都好,最緊要有自己風格

era, 著到對鞋臭到仆街

全新？幾錢

Vans CHECKERBOARD SLIP-ON 最鐘意 亦係最常著 公廁鞋

係 全新 一千有冇興趣？

日本買

有2對us9.5 og slip on
$900/1 全新
有興趣留tg

想知off White X vans 果對會唔會出 好好j

OG

我都煩緊
我果對係黑白格仔
依加冬天係著條杏色skinny chino再pin roll
成日覺得好怪

有冇巴絲著vans著到咁上下腳指公位會磨到穿窿
幾對都係咁
有咩方法解決

依對好靚
邊度有得買

買對靚d既襪
唔好著100% 純棉

呢對係咪偏大？大幾多？

我啲襪又真係好薄下
但厚襪通常好高
著vans會露出黎

大半個碼

可能你對鞋鬆得濟?
我個對好包腳,size岩岩好
所以冇問題

之前台灣買過，一年未夠已經穿窿dum左

好似12月専門店有出過

大家買vans 會係邊度買？

另外，矮撚係咪唔適合著vans

次次對vans著一年鞋面就穿窿
但鞋底無咩事

兩樣都有
唔知係著得多定咩
好似自己淨係岩呢類鞋
著Nike波鞋果類好怪

利申 黑色old Skool 自己換左黑色鞋帶

Sell vans og lx checkerboard
US7 US9 $1000
另有少量女裝size
有意telegram

Slip on 之前outlet買300有找

東涌？

勿相認

黑色SLIP ON
就黎買第3對

有對vans og lx checkerboar us10.5
買大左，全新可換us9.5/10 or$1000

唔係 觀塘個啲快閃 it開倉

Vans 無得增高
旁邊個個著 roshe , ub, nb

夏天著應該好撚臭

就快變公廁鞋啦
出街成日都見到

放全新Vans Vault OG Black US10 $400
買大咗好撚多 連鞋盒有E mail單

十一年前潮流

巴打有興趣?

黑白格仔係咪有一隻款有鞋帶?

頭先係九龍灣専門店買左 好正

已經係

本身想買多對 不過算 著fog era

呢對12月新貨 邊到夠一年

我7,8年前已經喺西門町專門店買過，
而家再出啫。
記憶中當時香港好似都未有專門店。
呢對衰嘢條邊好快會甩色甩到一忽忽，我十幾對vans最快dum係佢

無人著halfcab表示開心

我都係 似係行路方法問題

米白色有咩方法無咁易黑

全黑加條黑色skinny jeans明明係band友core仔先咁著 點解依家會變左mk

agger core撚先係全黑vans窄牛
其他唔係band仔咁著可以死番屋企

幾百蚊對鞋就想買優越感

你地通過上網買定去香港鋪頭買？

買咗對era全黑，本身想買slip on但專門店話冇晒⋯咁邊度有得買

補圖 著到好痛

著到好舊

加old school

core撚咪又係mk一班，喺外國係，喺香港都係，都係一啲非主流人仕，冇需要細分

利申：07年開始聽metal，core嘢，雖然近幾年開始少聽咗好多，而家只係淨返某幾隊重會繼續聽

利申2：着咗skinny jeans加vans十一年

鍾意old school全黑

早幾

我早幾頁講左了

同好

lipace地下 ？

SELL 全新

VANS Slip on OG checkerboard US8.5 US9 US11 $900

hahaiphone6s@gmail.com

VANS Slip on OG checkerboard US8 有無人放?

有冇人知邊度仲有黑白classic old old skool,次次問都冇貨

等呢對

全白slip on應唔應該露襪

我放呢對pro classic slip on 當然係全新啦
40.5 , 42.5
原價550 我放450 要既可以放低聯絡方法

想買呢對 大家知唔知點樣買到

Fb group 有

有無group名？？

幾時出 where can buy

以前著開classic old school
不過自從買左slip on 之後真係番唔到轉頭

得一對係end買，折左兩舊水

好想買呢對 有無知邊到有？

gay龍

最鐘意著slip on
想當年 其實都係舊年 係日本買左呢對

好似得韓國同台灣有

好型 同問

推

sk8-hi 黑白
old skool 全黑，黑白
authentic全黑
全黑果2對返工粗著一流

打去老銅times square果間問下

買左藍色
我搵台灣代購買

求details 邊個page

著一兩次就黑曬邊，心9痛

求detail

一笠即刻出到街個下既成功感好撚大

求其上網打台灣代購有好多
我搵嗰個態度差到

唔捨得買

可以幫您訂🔥
有人炒緊呢對上成千蚊

How much

七百幾

著緊le 對

著緊le 對 [/quote]

全黑old skool其他可以點襯

呢對正

依排見幾間Ig賣slip on og $600左右 有冇其他網可以自己買

我知,係唔係淨色?
有冇IG SHOP LINK 睇?

My Era

想搵翻

好靚

有冇人知呢對邊到仲有得賣 39碼

巴打可唔可以講黎聽下

Old skool高筒同中筒都有 仲有classic authentic 有對迷彩slip on

都算係vans忠實fans

你就好，啱啱問個代購話而架要食炒價啦

呢對係咩?

都要$799架

想問一下呢對官店賣4xx同7xx有咩分別

色有冇話唔同
見4XX個隻好似個腳踭位有D深藍

Old skool
Slip on
California

深藍你講緊第隻?

有無人著過新版輕版 感覺如何? 貴成倍我要諗諗

同款但我見4XX個隻個踭位好似唔係黑色

咁就唔係圖中old skool 最classic黑白款啦

太多款
唔該曬巴打

slip on 紅白格仔而家易唔易搵?
想買返對

[/quote]
呢對邊到有得買？

出左一段時間，依加得番ebay 可以試下

d3hy28係咪個款
其實著落除左輕重仲有咩分別

平時咁多位巴絲上網係邊到買 除左ig 有好多係ig見到 但唔想比佢地賺咁多

埃豬真係唔好信 除時淘寶野

去波鞋街啦 有時有八折

想要條褲多d

想買對Slip on og navy 同埋依對
跪求咁多位巴打

咁假咁既屌 可能真係未見過 個鞋頭咁既喂

叫咩名

屌你個design係咁
Between真係好柒

潮人自己改鞋

見過edc著對杏色冇帶幾靚
不過佢著嗰啲唔洗旨意買到

好似整污糟咗咁

巴打我有對白色未著過 有冇興趣?

有冇巴打知呢對邊度有
要細 size

Wrong link

Sk8 好撚好著

有無巴打知 Sk8-Hi pro skate blackout 可以邊到搵到

如果我有呢對 會改做one ok rock版囉

識著一定著Supreme crossover Vans

著開wraps x vans 藍底白面果對

著咩襪好?

No offence
Sk hi 8 好gay
岩女仔著

著上腳好似有少少難襯

Og邊到會多款d

呢啲CLASSIC男女款都要分gay唔gay?
Mid著左2年 HI都著左有成年.....

腳長先好睇
Vans 都係低筒型d
高筒converse 好襯d

WTAPS X VANS通常都好高質

香港邊間最多款嘅vans買 黎黎去去都係著公廁款 想買啲特別小小

好彩我都有米八幾。。。。

放Vans OG Vault黑色 US9.5 買大咗唔啱Size
放$300 全新 一次都無著過

未試過eBay 驚假野

幾靚仔

第一對Vans

第一對Vans
喺日本outlet買3舊水

香港無見過

opening ceremony x vans slip on

有無人知呢對邊到有

有冇人買過yeezy v2? 我vans 著us 10 yeezy v2應該著咩size?

著緊米奇老鼠

有興趣 有沒多圖 telegram warrior032017

One ok Rock Slip on

好想搵返tinkerbell個對 邊度有

要搵有d難了，畢竟出左5年
我呢對us 9.5，95%new
有意 tg Desperado9394

其實係咪好少會用黎襯束腳褲?

有無人會有全新 US10-10.5

有無人知“驚”皮呢款邊度有
樂天黑色soldout
有藍色賣但唔係驚皮

95%new

款就黎黎去去都差唔多架啦
貪佢易襯姐

呢對2015香港岀過 但好少量
好彩果陣買左
不過而家都少著
呢幾個月成日見

藍色上年係日本outlet 買4000yen

Authentic us 8.5
Yeezy v2 us9

鞋底及鞋跟tag 基本上無損，原裝吊牌及替換用白色鞋帶仍保存良好。
呢對us 9.5，95%new
有意 tg Desperado9394

清鞋櫃 有無巴打岩
$200一對 $300兩對
9成新 擺多過著
Whatspp 66424500

間條vans +prokeds =us9.5
Sk-8 mid =us10

有冇手足試過喺vans us customise 過vans?
要幾耐先到？
同埋集運埋幾錢？

買左呢對

lx59?
邊度買？有無黑or藍

仲有對墨綠 好靚

放全新undercover x vans og era us10
Jerry lorenzo 著用 $1000
whatsapp 66424500

Where

幾錢

09年整過,但果陣托朋友幫我整

想買番 邊到有

End $505
Uk10 最後一對比我買左 快買！

買左對倉底貨slip on $240

END 好多正VANS
有冇巴打一齊夾運費?

搞咗幾耐
因為想整對checkerboard era

有意請JOIN TG

golf wang vans 有冇人識

呢對golf wang嚟咩

vans有冇出過白鞋紅邊？
定係得白色黑邊個對

係啊 blue gum 啊

以為普通blue gum

Golf wang正呀粉紅底個隻上網或者有冇群買到

買完第一代之後就無追lu 香港好似無咩人著 著出街會覺得over 左 所以好少著

冇人著 岩岩睇日本樂天都好貴

有冇巴打有試過係依個網信唔信得過,或者有冇巴打一齊夾運費
係其他網搵唔到依對

巴打知唔知邊度仲有

你確定係OG ？

日本仔著得好靚
香港就未見過

藍色果款唔係OG 黒色果對先係 有藍色都心思思搵埋對黑色OG Lx 59

其實咩係OG?

對對都好鐘意

今日係日本見到le set，ok唔ok？

係咪fb個對

貴到仆街依家

有無咩網會多d款買?

識著一定係著OG

貴到傻

靚

點樣可以無咁易爛 vans

間鋪冇標價，我廢事問幾錢

知唔知邊度有呢對賣

最左邊正

有冇人接收對Vans era 全黑US9，早幾個月買著過一次唔岩size一直放左係鞋櫃，盒單仲係到 ，購自專門店
Tg: kakaobb

垃圾

岩岩入手

邊度有得買

放呢對us9.5
300蚊
tg kookoo123

slip on og checkerboard買大左,有冇人換,US9換US8.5
telegram:@chiyui889

其實old skool黑白真係愈睇愈靚
腳大個d更加

有冇巴打知邊度仲有old skool女裝size賣

有冇手足玩vans custom

style 36好撚正

新買左對 刮腳刮到傻 ...

買細左唔岩著

拎去換啦

如果vans無咁重就好啦

我都想...係日本買

咩碼啊 日本買會唔會平啲

今日收左對

有無舒服版其實？

邊買？

正

有出過輕身啲嘅但唔知香港有無

幾正
How much?

岩岩買左對粉紅色😍

新手
最近買左人生第一對vans
幾日就爆左邊
如果想襟著d係咪oldskool

其實對對都差唔多
但vans就係越爛越好睇

gilbert crockett 2

800 日本版

窮jj classic

好想買新款輕身個款sk8hi
但成900蚊唔捨得

Vans vault = 屈機

有無link?

大家old skool 中意著咩襪

個底係透明好正
但d邊爛鬼曬

高筒款係咪會冇咁刮腳想入多對

vans啲鞋一年已經好殘
有無其他brand都有類似嘅鞋?

同問

台灣啲Vans會唔會平啲 或者台灣邊到買好

abc mart
成日買

Brand new Uc x Vans vault us10
$900 whatsapp 66424500

新款og幾靚

大腳汗想著slip on 可以點

著襪嘛

真係幾靚

呢個款

淺藍深藍suede

嘅Old skool

呢對冇人有？冇人鐘意？

黑灰

靚但易污糟

有但著到就爛 想買過對但應該搵唔返

呢對香港有冇地方有 ？

正喎
想買

男人老狗筷子腳

⋯⋯⋯[/quote]
[/quote]

好似整污糟咗咁[/quote]
我以為佢對鞋穿咗

買左對old skool lite
輕到 舒服過原板好多

[/quote]

好似整污糟咗咁[/quote]
我以為佢對鞋穿咗[/quote]

Nike NB 板鞋條line
但vans Pro 最好著

Nike sb好舒服，以前由vans轉左著佢黎踩板

Nike sb 邊條line 好著? (耐磨)
Vans pro係就係幾舒服,但好易著穿

Old skool
Authentic black and white
Slip on true white同牛仔藍色
全白魔術貼

黑面白底authentic已經人生第五定六對，着咗十二年，爛咗會再買

Sk8

個鞋底易唔易穿?

覺唔覺vans好唔com著 啲款係好靚但一諗到著左無耐就爛 買唔落手

X2
個底一穿就好易入水 屌

無錢買og era
好彩之前撞岩有八折平平地買黎著

痴線，點着到穿呀個底咁厚
冇一對會着到穿

你行路姿勢有問題，會拖住個底嚟行嗰啲另計啦

好型

可能我成日著
上面都有巴打話唔襟著

冇日叫你日日着㗎，緊係幾對鞋替換㗎啦，日日着，一年乜鞋都殘啦
我最長嗰對vans着咗五年 (不過中途有段時間好少着，係尾嗰年幾先開始着返多啲先爛得快)

vans點可以着多個底穿？
拖住隻腳嚟行呀？
個面穿晒都未到個底穿啦吓話

有11對 hi
最多嘅係 Era

最鍾意toy story 對胡迪
鞋底有ANDY真係j死人

你個名無得輸

好鐘意vans crossover系列
特別係同line個款

有冇人知邊度有灰色old skool賣

全綠 全紅

想買Slip on og 邊到可以買 想要啡色#hoho

有無人有買nbhd,authentic 黑白格好正

vans要去邊買先最平？

想買呢兩對

有對 vans og slip on checkboard us10 99%新
想加100換對us9.5 有無人有興趣

想問著緊呢對咩黎

有無人試過custom？想整對slip on試下，大約幾錢到？

自己覺得好睇就算
人人身型樣貌成格唔同
跟潮流著係玩自己

想買對全黑,邊款最白搭？

有冇巴打知邊度會買到全黑 金(銅)扣嘅vans
搵咗好耐都無 Us11-12

有冇人留意開新款？新系列？

岩岩出果個系列有少少興趣

難唔難訂？ 香港好似無

大家知唔知係台灣abc mart買vans抵唔抵屌 D款多唔多

有冇人知邊到有得買呢款 thx

Ig搵fbable $399
搭單問依對Us9

唔該灑巴打

我有對us10 全新

格仔og無得輸

巴打邊到買 買左幾錢 Us10我應該唔得

自從著左vans vault之後返唔到轉頭

屯門間VANS 睇中超輕版CLASSIC SLIP ON BLACK
$790貴唔貴??

學生記住登記做會員

生日有7折好抵屌

11 12 年前
老屎忽

而家先26啫，嗰陣14歲過咗美國讀書

買全黑係覺得條邊黃左好肉酸

冇話貴唔貴,鍾意咪買囉

全黑點樣條邊黃咗？唔係黑面白底喎，係all black喎